入黎傾下計啦

唔開心 想搵人傾下計
依度得
TG都得

TG: @Noonecareaboutme

咩都無好難講喎

抛磚先啦